Jsem Eva .
Jsem z Ruska .
Už meXXXíc studuju češtinu v Praze .
Studuju češtinu protož ctěla byh ucit se na univerzite .
Čeština je težká .
Bydím v byte . s kamarád na Praze 6 .
Náše třída je velká a svetlá .
V tříde jsou lávici , mapy , tabule , zidli , počitáč , televize , coberec .
Vyučování mám každý den dopoledne i dopoledne .
Praha je velké město .
Jsou parky , památky , krasné domy , kostely .
Praha hezká .
Líbí se mi tady .
